727@振興元朗嘉年華@即將開始。各類活動小總結

活動種類繁多，各位得閒就入黎玩下啦！

緊記注意安全，小心扒手！

何韻詩簽名會
有機會野生捕獲HOCC
獲得合照及親筆簽名

Pokemon GO 特殊挑戰
日日鍛練去取勝
機會黎啦，係玩朗捕捉超夢夢！

國際老婆餅日
記住買齊老婆餅、老公餅同水先好入去
不要幫襯無良小販

尋找傳說中嘅世外桃源
花海在等你

行街街 X 郊遊都好正家！
帶齊裝備免受傷，注意小童安全

最後送上元朗天書
就萬無一失啦！

遊玩人士請注意⚠️以下事項：
1. 入夜後極危險，所有活動必須在太陽下山前完結
2. 進入村落有機會被拉入暗角打鑊
3. 建議組隊
4. Press and camera are our friends
5. 真狗/假狗同樣會咬人
6. 緊就逃生路線
7. Be Water

推比多d人知